有冇人結左婚生埋小朋友都同父母一齊住？

間屋好大？相唔相處到？

300呎公屋
相處唔到到

未結婚前老婆搬左黎同我同屋左年半,同我媽加埋3個人住係250尺公屋
後尾搬左出去私樓,然後而家生左小朋友,因為工人完左約再請一個要黎緊7月先黎到, 我就同老婆搬左去同佢呀媽呀爸住

so far住左兩個月,都合得黎,我同我老婆對各自家人都暫時未發生過衝突

好心啲人窮就咪撚生
老豆老母係隔離都中出唔用套
個仔出左世第日要喱係廁所打飛機
就係多得你地d 窮撚廢柴又要學人生兒育女

我
公屋 得300呎
住左6個人 老豆老母我老婆兩個小朋友

好想知地方咁細仲要生係咩心態

係咩原因驅使你生兩個

暫時住住先問題不大吧，因為大家都知有完既一日

點解唔搬出去？

窮到冇錢買套又想學人扑嘢

crossover 同幾位長老住都無衝突、無怨言
好難得

好緊火

結左婚 老婆搬黎住。總共五個人住400呎都幾迫
如果有小朋友都會打算租附近住。小朋友咁多立雜野邊夠位

結左婚 生左個女 但係請唔到工人以家 同緊佢家人一齊住有兩老幫手照顧下小朋友

準備兩/三年後入市，買層樓自己一家三口住，但早排聽到兩老講想賣左以家層樓做首期，比我地供，換再大d一齊住。

諗緊會唔會相見好同住難
始終自己一家三口好似有家既Feel

同外父外母就好似寄人籬下，但又有人幫手照顧小朋友加有住家飯食，又可以做少D家務

識人係, 分享下

爽嘅代價

有,識人已買公屋.6人單位,搵40-50k一個月

搵得咁少都買唔到私樓for 6人
好慘

一個廁所點輪住用

痰罐

生一個都罪大惡極，你重要生兩個

同老爺奶奶一齊住
間屋千一尺左右 3個廁所
再加天台屋
完全無問題

納豆

500尺公屋 老豆老母
我同老婆
我細佬
加我個仔

緊火呀嘛

400呎公屋 家姐+父母+工人
黎緊準備同老婆生返個

個仔點打飛機？

一千呎住五個人都已經迫，200 300呎 要住5個人，香港地真係cls

就係多得你呢d思想
比蝗蟲生Q曬

屋大可以一齊住，省啲錢，買樓放租，儲錢，小朋友友大左，又或情況有變，再分開住。如果唔一齊住，浪費間大屋

兩老自己住會唔會好慘好悶？買樓住附近，俾佢地見多啲個孫，有啲咩家居維修又可揾你幫手，咁得唔得？

點解個仔一定要打飛機
污穢思想

經過商量 或者會賣以層既錢再加儲既首期換覆式
我地住上佢地住下層
既可一齊住，又有自己樓上小空間
始終兩老都想同孫玩。

覆式幾錢？邊區？

假腸？

識人公屋300尺
兩公婆加老爺奶奶、老公細妹、老公阿哥、阿哥女朋友再加自己生左兩件

7大兩細住大埔舊公屋

奶奶算對佢哋一家四口好好，有間房
不過嗰間房門都冇，要用布簾

都唔知佢第二個女點扑出嚟

冇能力就咪鬼咁快生啦

假膠

唔生就比D蝗蟲溝淡哂
冇哂香港人LU

其實點解人一定要生仔
呢樣野係人生入面根本唔係必需嘅

800呎居屋
同老婆老母住 老母係藍絲港嬸 又嫌3嫌4 想死

咁生女呢

人工授精

同意
有時見到啲自己都未攪掂（金錢/資源上）
或者心智唔成熟嘅人生仔
都好想訪問下佢地咩心態

年過35,，一起住，父母要我地生， 住太古城1000尺，家庭收入過百萬，都唔想買樓。

其實可以一齊住係一種福氣，不過間屋要夠大同埋婆媳夾到

父母其中一個都ok
如果兩個都係到嘅話

政府鼓勵一家團圓👪

痴撚線咩

老公阿哥又係痴線
咁逼都叫自己女友一齊住
係咪唸住唔執輸齊齊睇下邊個可以老豆老母死咗霸住間公屋

咁都溝到女

個兩公婆仲有養車

條友個老公仲有個細佬頂唔知阿哥
好似個陣話會搬搬返去住

所以佢兩公婆後尾白居二買左舊公屋
無能力無計我估

戥佢哋對仔女慘慘

搞大左條女個肚

跟住入老爺奶奶間公屋道住

奶奶辭職湊兩個細路，一家四口住人食人夠膽死比得7000蚊家用
仲霸左間布簾門房
請姐姐每月都四千幾啦

仲學人三年抱兩
貪無遮無掩有快感

仲養車唔知有冇上連登笑人供樓
佢7000蚊大包圍咩都有

連登無假腸 得真心

依啲好明顯就係想搶間公屋之後霸住佢啦
香港人又左間屋可以去到好盡

對垃圾頂唔順白居二買咗同一條村嘅公屋啦

日日曬命自己買咗樓喎
後生雷雷居屋都買唔起仲日日打飛機

笑大人個口
真係戥佢地對仔女慘

不過啲窮人又真係有啲運
抽得中白居二

可惜佢哋無能要買舊公屋呢

俾人搞大個肚仲屙兩件出嚟

痴撚線
我四人300 呎已經覺得唔係人住

窮鬼係咁養兒防老
不過社會就係要啲咁既人做低層一世
如果咁多人買到私樓 會世界大亂

笑左希望你唔係真心

相處好好 又可以請工人照顧兩老+小朋友，又有住家飯食

識人痴女家300呎公屋住
仲要生埋仔

即係間公屋原本女家同父母住
後尾個女結婚,個男痴去女家住
仲生左個仔

兩家人三代5條友同住300呎公屋

個男仲要日日貼部jazz 上fb ig 打j

Jazz 都要打J 咁柒?

無位泊車> 貼上fb 屌人老母
自己係樓下洗車> 又出post話洗白白
換個中控台mon> 又出post

渣jazz 返份5.5噸司機工
看更話無位泊入公司車場
就屌看更狗眼看人低

啱啦香港人安樂死計劃
港人死哂咪冇人會受苦囉

睇個死人款又食又住 一個月應該比三兩千人地老豆老母

細細個理想中既三代同堂既念 應該有係一座大宅 各人有各自既房間 到食飯時間 就一齊埋位開餐 大家一齊講下家事

現實香港既三代同堂就係全部人迫落300呎公屋